Terwijl mama dit zei, nam ik de ogen van juffrouw Evelyn waar leek te verwijden met een soort van vreugde, en ik was er zeker van dat, streng zoals mamma ons vaak had geslagen, als we het nu zouden verdienen, juffrouw Evelyn zou het veel strenger beheren.
